有無人諗過，臨結婚有0左SP的BB

係有人想混淆視聽，來掩飾個女人的仆街？

超有可能係條仆街女的死黨教佢和幫佢做，
來混淆視聽，令人不再調查宣揚開去

你up乜鳩

我淨係諗到樓主好on9